// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "Dimana letak Kerajaan Elheims terbentuk?",
    answer: "Di Tengah Laut",
    options: [
      "Di Atas Lembah",
      "Di Tengah Laut",
      "Di Hati Ku"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "Salah satu Panglima Vermilion adalah?",
    answer: "Indra",
    options: [
      "Liko",
      "Ayon",
      "Indra"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "Kapan Poseidon sebagai ayahnya Ayon meninggal?",
    answer: "Ayon Menjadi Pangeran",
    options: [
      "Ayon Menjadi Raja",
      "Ayon Menjadi Pangeran",
      "Ayon Menjadi Mayat"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "Siapa yang menciptakan pulau utama di Viva Fantasy?",
    answer: "Azre",
    options: [
      "Spade",
      "Ratu GM",
      "Azre"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "Raja GM dan Ratu GM mencari Spade menggunakan transportasi apa?",
    answer: "Kuda",
    options: [
      "Kuda",
      "Kereta Listrik",
      "Babi"
    ]
  },
    {
    numb: 6,
    question: "Batu Superior apa yang tersirat dalam Trident Ayon?",
    answer: "Sapphire",
    options: [
      "Lapiz Lazuli",
      "Sapphire",
      "Topaz"
    ]
  },
    {
    numb: 7,
    question: "Dimana terjadinya pencurian Batu Ruby oleh Herobrine?",
    answer: "Vermilion",
    options: [
      "Olvia",
      "Vermilion",
      "Asgard"
    ]
  },  
    {
    numb: 8,
    question: "Kenapa Peppey berkhianat kepada Marvel?",
    answer: "Bucin",
    options: [
      "Bucin",
      "Ingin Menguasai Dunia",
      "Gila"
    ]
  },
    {
    numb: 9,
    question: "Siapakah nama asli dari Spade?",
    answer: "Steven",
    options: [
      "Marvel",
      "Liuv",
      "Steven"
    ]
  },
    {
    numb: 10,
    question: "Siapa saja yang mengikuti Notch untuk mencari harta karun?",
    answer: "Jeb, Agnes, Steve, Alex",
    options: [
      "Jeb, Agnes, Steven, Alex",
      "Jeb, Agnes, Steve, Alex",
      "Jeb, Bambang, Steve, Alex"
    ]
  },
    {
    numb: 11,
    question: "Siapa saja yang termasuk anggota panglima di Kerajaan Olvia?",
    answer: "Tapac, Jorge, Aspect, Agil",
    options: [
      "Tapac, Rafel, Indra, Brewok",
      "Matem, Rafel, Jorge, Ascpect",
      "Tapac, Jorge, Aspect, Agil"
    ]
  },
    {
    numb: 12,
    question: "Kerajaan Zerberus yang sudah hancur terletak di biome â€¦",
    answer: "Dessert",
    options: [
      "Dessert",
      "Swamp",
      "Savanna"
    ]
  },
  // you can uncomment the below codes and make duplicate as more as you want to add question
  // but remember you need to give the numb value serialize like 1,2,3,5,6,7,8,9.....

  //   {
  //   numb: 6,
  //   question: "Your Question is Here",
  //   answer: "Correct answer of the question is here",
  //   options: [
  //     "Option 1",
  //     "option 2",
  //     "option 3",
  //     "option 4"
  //   ]
  // },
];